見到車路士一字排開，其他隊球迷有無種酸溜溜既感覺！？

留名等笑

聯署支持封殺微信同TikTok

真係痴撚線豪成咁
除左我廠有得爭下，其他隊都係企遠啲啦

前凸後翹

捨得返黎喇咩老鼠

同大家重溫阿布點樣籌兩億二英鎊：
賣夏世三：一億鎊
賣莫拉達：五千萬鎊
其他款項係上季用唔到嘅轉會預算同今季嘅炒埋一碟

係幾型喎

起碼都係車仔攞到金章安同25電欺

酸咗

咪binc

別打撚死我

好撚酸呀

一字排開咁比人抽插

好酸

咪撚推啦

叫班軌咪再打咁飛機喇
跣撚親施華喇屌你

廢狂中出

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

點樣可以輸3球

ok
等你

屌你老母呀
記撚住我啦柒頭

喂喂 望下隊波幾比幾先啦

擇我名啦柒頭皮

笑到仆街

好撚酸

柒唔柒呀 屌啲轟狗就係咁柒

咩平常心
咩+2gc
港毒之狗

死老鼠

一字排開？睇過

痴線佬

樓主好屈

車狗做咁多折墮事報應要還

個kai夏維斯 20m鎊都比多

個名要扣錢

一字排開咁柒？

唔緊要 你咁撚廢 應該冇人介意得罪你依條死廢柴

垃圾po，拉

拉

有

笑撚死

酸死

4大尖刀 2億大軍都贏唔到摩daddy

Daddy 都買左五件黎違抗擁有4 大尖刀既撚伯

推

佢地琴晚就係嘈緊邊個勁啲

但daddy尋晚只係得把未開鋒嘅刀

。

水貨一字排開

Yes

是

好酸呀 人腳咁勁 唔拎冠軍最少都入前4啦

兩場入6球 痴撚線攻力

其實關佢咩事 啲後防下下都撚鳩佢

射親都有
咁要龍門做乜

喂也 唔好咁小氣啦

今場要救都救哂啦

第2球咪輸佢on9

個球點睇都係蘇馬最大責任啦

好

酸撚死人咩

屌你老母

真
酸到

Hi

狗竇都唔敢入

笑得

酸

一字排開一堆垃圾

真

酸 點輸3粒

2 億幾買人踢到榜尾既水平酸到

26分叫榜尾？收撚皮啦

(踢到）西布朗都無半場比鏝城炒3 粒

係幾酸嘅

快啲

未來人

酸老你老母咩柒頭！

去到邊燈到邊

求下大家放過樓主唔好推

好酸呀

排到撚伯都唔見埋